嘩，原來係黑帶，真係好堅好型！

唔記得香港定美國
好似黑帶出手自衛要先 警告對方3次自己係黑帶將會自衛 先可以出手
之後就算打死人都可以免責

真係好有料先捱到咁多下！
有武德！
配服！

原來係唔駛講
適當自衛 制止對方施襲就ok

好好笑啊ON

你搵條咁ON法例出嚟比我欣賞吓?

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決